今晚又冇街出了

人生冇意義了

我來棒你場的

你好好人

me2
我平時都冇街出

好悶

屌 留住屋企屌女倒數

你真係好

請支持爭取安樂死

做乜9

你屌女咋

我就真係無街出

同佢一齊倒數

我呢

人生意義PS4了

fifa

你就好

趁無街去